呢兩日天氣舒服到

秋高氣爽
涼浸浸 行街唔會點出汗
朝頭早起身都特別精神

係 世界級 又唔潮濕 涼涼地

瞓懶覺一流

風扇都唔撚駛開

最憎呢d天氣
俾返個夏天我呀

太乾